大陸：我地無話過要修例喎

岩岩睇now 見到個駐英大使話係香港政府自己要求修例，要比人割席再擺上台了
老老豆豆 可能真係開始有d變數

林鄭

大陸人唔可以用正常邏輯諗野架

無話要修例不過可以支持架

永遠不要相信共產黨
可能只係降溫
保持香港新移民對共產黨觀感
推晒比林鄭轉移注意力

其實大陸出黎公開咁講 即係叫淋鄭條撚屌自己食左隻死貓佢，如果唔係西環辦比壓力 本身建制都大把商家佬唔支持，田北俊果d就更加唔洗講。
我諗條例宜家真係有變數 最後淋鄭未必硬推到

所以大家真係要繼續加油 我地既努力唔會係白費